如果我請海龜用鼻食煙，會唔會俾人告虐蓄？

開個搞走煙group

到時全世界禁煙

海鷗表示：屌你老味海龜係動物海鷗唔撚係動物呀？

全世界改用煙槍